No offence，但托哥呢個 package 其實香港地已經算係幾屈機！

一米八
Kong U 畢業
流利英文
識多國語言（已知識法文意大利文）
身型唔會好似排骨仔咁，有做開 gym
屋企有錢
見識多（成日去旅行，見識多乜野都吹到兩嘴）
性格 social 唔怕好似毒撚咁

得罪講句，溝大部分港女都冇難度！同意請正評+留言！

個樣差咗啲啲

唔好吹奏藍絲

港豬啫，未去到藍絲

唔關心個社會幾撚把炮都冇用
良心以及良知遠比起呢啲外在條件更為重要

更何況大把人package好過佢都有良心過佢

No offence
時不時有呢啲吹奏/提起呢啲youtuber
真係懷疑係打手

中等啦，似單眼皮 ABC果啲樣

識佢真人
條友成家都係支那基因 覺得自己係中國人

新移民？佢個姓「別」好少有
大學係唔係好 active 果啲人來？

米六前線ive手足型過佢
此post已完

對眼好似啲唔夠訓既阿叔咁

借問聲去副邊個國家唔屈？

班港女口講佢藍絲無良心，見到咪又係濕晒

讀urban studies, 好似話成績好好

同埋佢至少185-186

落到bar邊會講政治溝女 都係講外表

真，後生梗係講外表，長久先現形

個黑眼圈大到似吸開毒

但一企出黎成陣支那味

仲有住地鐵上蓋私樓

拉

其實女唔係太重視男仔個樣 基本上托哥夠chram加佢個package已經夠食好多女

Charm

聽人講佢拍片講句簡單英文NG左十幾次

奶共奶到出晒面
成班打手又想洗底

淨係識追捧鬼佬文化，崇洋到死但連自己香港都唔撐，根本冇真心明白西方價值觀

但個樣啲面色好似肝癌末期咁喎

成個冇人格毒撚咁

支那樣

你近shot
明星都唔係個個靚唔 普通人都死
唔好咁高要求啦
佢又唔算樣衰

好耐之前地鐵叫人拍手條片 已知佢係離地on9仔
d阿叔分分鐘住緊劏房 你走去問人開唔開心

垃圾post

輕鬆下啦香港人

藍，其他講咩都無用

法文佢識皮毛喳

垃圾

對眼生到成個董生咁

咁你又錯，有時男人溝到女真係講個氣場同charm唔charm，托哥尼種雖然唔靚仔，但係就算佢住公屋/居屋佢都係attractive ，佢身上有男人最吸引人嗰種leader feel+令人舒服嘅自信

直情新移民支那人啦
仲係連登吹奏呢條友

邊度上蓋

佢條女真係得閒屌下都幾正

樣衰藍絲
呢個package已經嚇走8成港女